難道愛你只靠纏綿

笑容看厭 眼中得缺點

mk

Oh yes

555

今日聽目黑同地下街

原來邂逅太簡單

Ys im

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

乜

666

又唔俾link

新宿街頭十餘萬人

Hello

你都無俾

777

次次聽都好想去日本

Bye

快點聽黑眼圈

888

下又嚟 點解

為何戀愛可以當做吸過半枝煙

冇得解

喊咗出聲

隨時不太高興將那煙蒂放一邊

依兩日去左邊呀